Переход по страницам раздела с товаром более 181 карточки (Desktop)

* Тестовые данные: 
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: dev557755

2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
1. Каталог
2. Открыта категория с товаром от 181 карточек .


Шаги:
1. Нажать кнопку "2" в пагинаторе.

* Ожидаемый результат:
Открыта стр. 2 .

2. Нажать  последнюю кнопку в пагинаторе.

* Ожидаемый результат:
Открыта последняя страница .

3.  Нажать кнопку "..." (многоточие) в пагинаторе.

* Ожидаемый результат:
Открыта стр. 4 .

4.  Нажать кнопку "..." (многоточие) левее цифры "4" в пагинаторе.

* Ожидаемый результат:
Открыта стр. 3 .

5. Нажать кнопку "..." (многоточие) правее цифры "3" в пагинаторе.

* Ожидаемый результат:
Открыта стр. 4 .

6. Нажать кнопку "1" в пагинаторе.

* Ожидаемый результат:
Открыта стр. 1 .


7. Нажать кнопку "Далее" в пагинаторе.

* Ожидаемый результат:
Открыта стр. 2 .

8. Нажать  последнюю кнопку в пагинаторе.

*Ожидаемый результат:
Открыта последняя страница .

9. Нажать кнопку "Назад" в пагинаторе.

*Ожидаемый результат:
Открыта стр. 6 .

Автор: В.Савин


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-07-29 | 16:07 | Chrome 114.0.5735.248 | PASS |  | | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-07-29 | 16:10 | Yandex 23.7.0.2534 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 13.08.23 | 01:34 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS |  |  | 13.08.23 | Надежда | 


* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-07-29 | 16:08 | Chrome 114.0.5735.248 | PASS | | | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-07-29 | 16:11 | Yandex 23.7.0.2534 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 13.08.23 | 23:35 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS |  |  | 13.08.23 | Надежда | 
|2023-09-17 | 10.59 | Chrome | PASSED | Chrome, iphone | PASSED | 2023-09-17 | Виктор